有無FG唔知自己想做乜？

今年19fg三大非專科，個人無夢想，無特別技能。好迷惘唔知返乜工

好仔唔當差 當差正仆街
我都唔知想做乜 但知自己721見到你
大家到時候傾下

我反而想知劍橋哈佛牛津非專科畢業生喺英國/美國會唔會好似香港咁

一定唔會做克景

睇劇見到D角色有自己夢想 有衝勁去實現，而我自己卻沒有。 我都好想有自己想實現既野

入銀行做teller？

呢d服務性行業狗也不屌
浪費人生

三大bba fg 做緊廢青

三大仔就唔好做啦
非三大就

join埋

又忙 又要受氣
人多果時尿你都唔洗旨意屙

點樣做到乜嘢目標同興趣都無？
隨波逐流咁樣讀書？

同路人😂

巴打 我都係 本身讀media出身 但又唔想做media

咁多人同路人

三大都係做19文職架啦
我fg時都係咁

Aco?

唔係專科係咁架啦
錢又搵唔到
開心又搵唔到

巴打
你起碼係3大啊

有興趣但同職業無關囉 真係無目標 讀大學都只係跟社會主流

好羨慕果d有自己夢想既人

Fg想入銀行是咪得teller揀 （唔計gt mt)

分行文員 or sale
當然你可以試下考back office